點解學校老師係咁sell ive?

係咪痴左線？ 係咁話宜家IVE好勁唔差得過其他cc
係咪收左錢？

鏗哥做左校長

知你班垃圾讀唔到大學囉

我f6個年我D老師係咁sell bu

Ive的確勁

agger

咁ive it同工程升學率係唔差既,衰左拎住張hd都好過asso既

利申:quit asso 讀ive, 收到ucg offer

非正式統計 Ive工程升學率有20% 好似係
申利 八卦同學左嘅offer得出